%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         12/12/20 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{math.syslib.list}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclMessageDump}   & メッセージを出力する. \\
  {\tt (MSGDMP)}         & \\
  {\tt DclCompChar}      & 大文字・小文字の区別なく \\
  {\tt (LCHREQ)}         & 文字列を比較する. \\
  {\tt DclGetUnitNum}    & 利用可能なもっとも小さい \\
  {\tt (IUFOPN)}         & 入出力装置番号を返す. \\
\end{tabular}
\end{quote}



* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


